躲在洗衣機內！11名中國人企圖偷渡美國遭逮

自由時報

〔即時新聞／綜合報導〕美國海關及邊境保衛局在美墨邊境的聖思多羅（San Ysidro）攔截一輛入境卡車，查獲11名中國人企圖從墨西哥偷渡來美，他們躲藏在洗衣機、衣櫥內，與卡車司機悉數被捕。

美國海關及邊境保衛局（CBP）9日在官網上宣布，他們在美墨邊境的聖思多羅攔截1輛可疑卡車，這輛卡車滿載家具企圖入境，邊境警員上車搜查後赫然發現，家具內藏滿一群中國人，他們屈身在洗衣機、衣櫥、化妝台內，共11名中國人被揪出，與42歲的美籍卡車司機全數送辦，他們將面臨刑事與移民法訴訟。

美國海關及邊境保衛局強調，這些走私客身處於不人道的環境內，可能有性命危險，所幸無人受到傷害；上月7日，在同一地點，也有6名中國公民企圖藏在1輛卡車內偷渡遭逮。

洗衣機有3隻手

上月7日，在同一地點，也有6名中國公民企圖藏在1輛卡車內偷渡遭逮。

點解支那咁強大 要偷渡去美國
唔係應該美國人偷渡去支那咩
有冇三毛答到？

中國咁強大都要偷渡

點塞咁多個人。

中國一切都好 點解要偷渡去美國

prop hunt

點解要離開中國。

支咁強大，咁都要走

去做間諜

中國唔係已經超越美國了嗎？
點解仲咁多人偷渡

躲於衣櫃裡 躲於失落裡

係wo, 3隻手

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

入面多過一個人。

中共：仲想走？

Cls

有冇人放上微博畀班小粉紅睇下

11人一架車，一查車就攬炒。

如果分11架車起碼仲有幾個過到自由世界。

真。

中國咁強大都要走佬??? 習大大即刻下令全中國人都要裝GPS腳鏈手鏈
唔好比佢地走

資本主義鐵拳。

budget唔夠

佢地會話越南人黎
中國人唔洗偷渡

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

大陸會話佢哋係越南人扮中國人

其實可能真係有11架車
捉左一架
仲有110入到境

拉到先上新聞
過左關個d你又會知咩

irl version

小粉紅：個別事件

支那咁強大 點解冇聽過人偷盜入去既

好快會變哂越南人

牛迫死了

你要請十一個司機，租十一部車

幾時可以聽到美國人偷渡去中國

[工會戰線] 政府大春袋—醫療業界工會 要人！

幫推

暱係maimai到

比我就插電開著佢

佢地會話係香港人黎的

屌原來做左上圖中國夢第11點

愛國是工作 崇美是生活

會唔會查查下變哂越南人

巴打捉到支那人心理：
壞事就計華人 好事就中國人

移民(輸出)強國, 男女老少個個爭住走

做咩要走呀

支那話係越南人

我從來沒聽過美國人要偷渡番中國
可想而之，中國係一個點樣既國家

放入藍屍谷

環球時報：美國要負上全責

在洗衣櫃裡的男人

今次唔會又炒車掛

諗起以前有段片 d黑人
係架4人車入面 有成10幾20人續個落車
果陣一路睇一路笑

你比幾錢啊
想一人一車

agger, 一切都係成本利益

垃圾支那

偷渡去裝修白宮

利申: 有份

五大訴求 缺一不可

支那狗
中國咁撚強大 唔洗去美國啦

北韓人會偷渡去東北可能wfc所以冇乜人知

環球時報: 美國應該好好反省為何只是走私往美國的車才出事？才會環境這麼惡劣

遲d會唔會係: 躲在垃圾桶內！劉江華企圖偷渡美國遭逮

中國食品安全性高 人傑地靈 食好住好訓又好 做咩走去美國咁睇唔開呀?

成班手足 同胞又話裝修白宮
結果得我地幾個去俾人拉

躲於衣櫃裡～

咱們中國強大

You can't put all Chinese into one truck...lol

有個女脫北者話被公安查過

好彩佢講到流利普通話先過到骨

係囉
之前偷渡post話無可能又剩

洗衣機點塞到兩個人

一定係越南啦
咱們祖國這麼強大

seek & hide姐

中國不好嗎....點解要偷渡呀

幫助落後國家
要不是中國 美國早就滅亡了

崇移美

急屎急尿點算

確定系中國人？
上次炒晒車🙃

有冇人睇過跟著宜家衣櫃去旅行

想問下有冇美國人會為左偷渡去支那玩到咁盡

唔好睇少中蟈人想逃離中共既意志

應該有漏網 邊會一次運咁少人

外交部快啲譴責美國啦
中國人有偷渡既自由

係4隻 有2隻疊埋左

在美國實現中國夢

水洗唔清！
遣返大灣區啦！

倖存者誤差

支那賤種

點會偷渡吖。 佢肯定話係綁架

人權法係廢紙
唔去美國咪唔去！我偷渡

中國比美國更富有更自由，一定係假新聞

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

外交部：強烈譴責美國以非人道手段運送中國人民到美國境內以增加勞動人口，滿口仁義道德的美國欲行下三濫手段強逼中國人以偷渡之名冤枉我國人民，有意貶低中國人對國人身份之否定，促請當局馬上放人，否則後果自負。

耿爽：請保持關注！該來的早晚會來！

人人都想離開既垃圾國度

中國咁強大點解唔係偷渡去支那

原來係有理論學到野

應該有22隻

今次冇得抵賴啦，係咪又要話越南人扮中國人

明顯係美國公然綁架中國公民

你睇我唔到？

三毛我乜都聽唔到睇唔到

五毛入嚟解釋吓
咁憎美國仲死去美國偷渡？

柒到

一命二運三風水

諗起Mr Bean匿洗衣機

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

D相好有喜感

邊有咁多部洗衣機啊。

中國曱甴

啲圖好撚好笑

你不是有党吗

中國夢

又愛國

中國咁好住做咩要偷渡

中國是世界上最強國家
為何要走
歡迎蒞臨
支那王國

中国夢

佢地會話美國出假新聞抹黑佢地

有冇可能係覺醒左既強國人

送返強國槍斃啦 dklm

間碟！？

3隻手
一部洗衣兩條友

可能已經分左，夾埋百幾人偷渡，who knows?

明明呢個post喺時事台 但d五毛三毛唔見哂
懷疑係偷渡比人拉哂

支持美國警察將佢地擊斃

11架車要搵11個美奸司機，要洗多好多

啱呀 啲支那人去到外國就會話自己香港人

洗衣機都得condom都得啦

好有Resident Evil feel

強國不就很強嗎？為什麼要走？

之後作返啲越南名俾佢地